UST 今年缺人到連 IVE parttime HD 都收！！！

IVE pt 出名考試比足 tips，考試出既題目會預先係最後一堂教足哂，所以除左最後一堂根本無人上堂 咁考法其實個個都 A 到 (>75 = A)

UST 今年收 PT FT GPA 3.4 一視同仁

ME 3.5up仲未有offer

Ust civil收幾多分

3.6

請問資料來源係？

你應該報 UST ece，如果有報 ece 應該收到 offer

我個學生

樓豬係咪又要吹奏到爆煲先停

ive 唔係會take attendance咩？

點會堂唔上都PASS到

痴線 三大名氣 i大gpa

代客拍卡

其實有邊間大學既ee唔缺人
除左中大

鏗哥

想當年靠佢賺左層樓番黎

缺條撚，年年都收大把人
想谷ee但又收咁多廢人，唔係好明

Ee擺左second choice

知唔知IEEM？